安心出殯搞掃Code抽獎有無得諗

安心出殯
頭獎：國產疫苗香港第一人優先打
二奬 : 免費華大基因DNA檢測
三獎：柒婆限量簽名口罩
四奬：封區限量食品包

屌你老味
諗起都正